Deadpool 2 super duper cut改咗首take on me做乜撚

好撚on9
本身果幕就係玩緊take on me個MV
改撚咗佢做乜鳩
係戲院睇果時明明幾感動

冇人記得deadpool了

除咗補完返虐待FIRE FIST果一段

邊段啊

Take on me係邊段丫咁

原來你唔知邊首係take on me
咁我唔怪你

冇依段喎

都話super duper cut冇呀